接唔接受到pizza上面有菠蘿

次次食親一定拎走 勁奇怪

接受到
接受唔到

接受唔到pizza上面冇菠蘿

痴線 Pizza上面有菠蘿會食死人架

意大利佬會屌9啲人放菠蘿喺pizza

好難頂

夏威夷佬會屌9啲人唔放菠蘿喺喺Pizza

樓主係意大利人

其實口味嘅嘢好主觀
好似有人鍾意食榴槤有人會討厭咁

香港人食左咁多年都有菠蘿 係近年先吹正宗唔會放 依家潮流又要扮正宗了

接受唔到
利申三十年意大利人

接受唔到

Golden Ramsey 派

接受唔到，因為覺得陣味唔夾，明明食緊舊熱既飽類，咬中舊生果，仲要咇d熱既水果汁出黎，感覺不倫不類。同時都頂唔順菠蘿炒飯。

問題唔係菠蘿嘅味道而係啲水令到pizza林曬

同啲鬼佬一樣 唔撚識食

人地講緊個d 係Neapolitan pizza
Pizza hut 個d 係美式 根本兩樣唔同既野

唔會話接唔接受到
因為唔覺得有問題
可能第一次食pizza 已經有菠蘿
所以先入為主左覺得pizza 就應該有菠蘿

反而接受唔到菠蘿上面有pizza

明明pizza係又香又鹹既 冇啦啦整到又酸又甜做乜鳩
又唔見班仆街食甜品果陣落返大肉腸??

唔撚識欣賞有菠蘿

完全接受唔到生果配搭鹹既嘢

乜嘢菠蘿炒飯 芒果炒飯 加塊菠蘿入漢堡包

你老母屌9你拎走啲菠蘿

呢個真 老母一定話

我又唔系意大利人

pizza冇菠蘿不如唔好食

完全接受唔到

又鹹又甜

一定撩走菠蘿

點解d人會接受到pizza有蜜瓜但係接受唔到有菠蘿

真正有菠蘿既pizza係唔會食意大利人

用清爽嘅生果味中和下鹹味先正

有菠蘿 個pizza劣哂

年中食pizza都唔知撩走左幾多菠蘿

語癌末期

撩走哂菠蘿片，食完PIZZA之後先食返菠蘿當食生果，有無得諗?

當飯後果都仲得 一齊食真係不了

通常食哂啲菠蘿再內食pizza

熱水果

ok, 睇心情，有時喜歡整走去唔食

美式有都得
偽意式又菠手有就狗也不
意粉就100%唔得

又有菠蘿*

有菠蘿好食喎

睇咩pizza我覺得
蕃茄底就唔夾
千島底我覺得可以

好難食

整甜品都唔受菠蘿玩

無菠蘿唔撚食

好fresh喎

不知幾好味，樓主唔識食

各國飲食文化代表加波蘿

由細到大食之前都拎走先

菠蘿油

接唔接受到女上男下？

成班撚樣扮哂正宗，以前興起個陣全部都有架啦，
咁以前係咪完全唔食先？

最愛夏威夷批

一定要有菠蘿
最好有得多菠蘿

巴打同路人, 重有咕嚕肉, 咩士多啤梨骨, 蜜桃龍脷柳

酸酸地幾開胃

食pizza hut夏威夷風光 一定走菠蘿

好食咪得 理得你正唔正宗
家陣食正宗嘅有錢分?之前又唔見有人屌

接受唔到
利伸:以前接受到，係睇完Gordon Ramsay之後先接受唔到

吓，我覺得好好食喎

點解要加塊Pizza落菠蘿度？

又比你扮到義大利人

好大分別 你會唔會食蛋糕無啦啦加舊點左番茄醬既炸雞

接受唔到，因為本身唔鍾意食菠蘿

菠蘿腸仔？

只食冰菠蘿片 同 菠蘿海鮮炒飯
其他版本都不了

千島醬菠蘿海鮮

冇菠蘿點撚樣食呀

美國佬會屌D放塊pizza 系菠蘿下面嘅人

幾多年都唔食菠蘿

菠蘿油真係有菠蘿咩，我真心定你真心

接受唔到，但更加接唔到上面有青椒

有無都接受到
Why don't both

有啲人硬係要令自己與眾不同

其實係調返轉，好多人包括我在內，都係由細開始就覺得，明明食緊舊鹹熱辣既Pizza，無啦啦有舊咇汁，帶點酸甜既菠蘿好怪，係後尾先知拿玻里人食Pizza唔會落菠蘿，純粹係口味行先，真係同佢係咪正宗無關。

本身唔依菠蘿

咁就係因為Gordon Ramsay囉
又唔見幾年前會有咁多人話落菠蘿唔正宗

係
尤其係屋邨嗰啲細麵包鋪

唔知點解覺得有菠蘿先正

唔好傻啦你地,咩近幾年先係咁
Gordon Ramsay好早已經話佢接受唔到pizza放菠蘿
意大利,歐洲果邊都一直有講開正宗係無菠蘿
美國佬一直都笑鳩呢樣
而你接觸身邊既人 最近先講起就唔等於全香港既人扮正宗
反而係近幾年, 多左意大利人會嘗試Pizza落菠蘿

香港普通人細個食pizza
就一定pizza hut嫁啦
pizza hut 基本9成以上都有菠蘿
係真係個個唔食
pizza hut一早改口味啦

真正嘅菠蘿係唔會食pizza

接受唔到菠蘿下面有pizza 次次都拎走pizza

由細到大都要整走啲菠蘿先食

我敢講近呢幾年先話pizza唔好放菠蘿
有八成人都係盲目跟風

屋企人買啲Pizza上嚟唔夠膽買有菠蘿 我會將啲菠蘿20樓dum落街

Gordon Ramsay Eats Pineapple Pizza FINALLY!!

細細個已經撩走哂先食

其實上面話咩正唔正宗 GOR乜撚RAMSY 屌我撚知咩 我由開始PIZZA起就覺加菠蘿好怪 咁又有得吵

無菠蘿我唔食添呀

接受唔到食菠蘿既意大利人

Pepperoni
Margarita
Fuck Hawaii

兩種食法各有各好食

本身已經唔食菠蘿
覺得陣味好假好難食

唔要菠蘿扮清泉
菠蘿咕嚕肉又唔食菠蘿囉

睇配搭啫 Hawaii pizza咪得 其他就不了啦

唔食熱生果嗰班人係咪唔食大家樂焗豬

pizza hut 果種淨係想食咸嘅 菠蘿千島醬果啲都唔太鍾意
正宗pizza未試過

都有得撩走既姐大佬

接受唔到菠蘿上面無pizza

同焗豬上面啲菠蘿一樣
多鳩餘

本身唔食菠蘿 但會食pizza 上面嗰d

點解要開POST講我⋯⋯

多謝你

正到賴屎
無菠蘿唔食

唔通由細到大食開屎
屎就係好味咩

睇左"接受唔到pizza上面有披薩"

但係只限於Pizza Hut嗰啲 正宗意大利Pizza加菠蘿接受唔到

margherita係唔應該加嘅

要睇下薄底定係厚底

會吉走菠蘿佢 分開食

意大利人會屌7 D人加波蘿上pizza

利申 住緊係意大利，餐餐食PIZZA

菠蘿熱左酸酸甜甜中和返芝士既油膩感

唔明近年點解突然多左咁多人屌pizza有菠蘿
以前又唔見佢地講
利申：中意食菠蘿

菠蘿冰？

butter and jem 都係又甜又鹼先有層次感

我帶個同事勁鐘意叫菠蘿pizza，成個pizza都係菠蘿

口味因人而異姐，有菠蘿我都照食既

我都唔明點解以前冇人講

我接受到菠蘿上面有pizza

任何食物有生果都係ON9
菠蘿應該好似蕉 蘋果 橙 西瓜咁 以個體被進食

對菠蘿呢樣野本身已經憎
出街嗌pizza嗌全肉或者芝士批算

頂我諗起bbq好撚有人慶蜜桃金沙骨
又係好撚難接受既

夏威夷風光 美式口味pizza咋wo 不知幾好食 你地唔食我食埋你地果份

我老細無囉 餐牌佢設計嘅咪又係放菠蘿

本身接受到,之後食過其他就返唔到轉頭

食個pizza都要拎優越感 又唔撚係意大利人

所以菠蘿放係熱食係最嘔心既組合
你地幾時先醒 唔好比美國人洗腦
咁既組合真係好食咩問心果句

成班中國仔扮有意大利人味覺，但明明日日都食緊劣食

你接唔接受到食菠蘿有pizza？

我覺得有菠蘿好好食喎，駛乜理啲唔撚變通既死鬼佬講咩

波蘿會出水

不嬲都覺得有菠蘿極唔夾

邊撚個痴線佬句句負評

菠蘿可以令件PIZZA冇咁乾真真

接受唔到

利申 中意混血兒

菠蘿呢樣野根本同Pizza 唔Q 夾，佢存在理由都係鮮色大件搶眼好睇，商業考慮

熱食菠蘿

咕嚕肉咪又係有菠蘿

菠蘿同pizza根本唔夾

特登為呢個post改名
唔覺自己好on9？

認真我係啱啱改完先見到呢個post

唔鐘意食菠蘿個班係講個味道而唔係口感
咁點解落檸檬汁又食？

菠蘿+千島醬正到

因為Gordon Ramsay無話唔好食

睇你鍾意咩pizza
北美佬,亞洲佬咪有菠蘿

歐洲佬通常都冇
歐洲佬正宗果啲最正

千島醬可以
茄汁上面放菠蘿

食左人生第一個Margherita 就覺得hawaiian pizza 好一般

如果pizza上面係bbq過嘅新鮮菠蘿就正

酸菠蘿放係咸pizza上面，想點

味道完全唔夾

係甜菠蘿加酸茄醬

冇話正唔正宗 國家唔同食法唔同

係香港先咁冇原則 跟下左邊又跟下右邊 冇黎特色

唔止pizza，咸食放菠蘿好古怪
任何餸溝水果又係好嘔心

我地食開 American 🍕 pizza 點可以無菠蘿🍍

據聞係因為鬼佬唔識好似中國人咁將啲餡放係入面，所以發明pizza

既然係咁，你食包會唔會食裡面有原粒菠蘿 ？

不嬲唔鐘意食煮過嘅菠蘿 連生炒骨嘅菠蘿都會拎走

焗豬, 咕嚕肉都有
咁點解你唔屌?

定係想跟風, 人話唔好食就跟住話唔食

唔鍾意菠蘿 細個食pizza 揀哂出黎畀人鬧揀飲擇食 直到Gordon Ramsay 出黎屌先知原來正宗係應該冇 真係好撚冤枉

其實口味嘅嘢真係好個人
之但係⋯⋯

樓主知唔知道呢度係兒登？
問細路仔鍾唔鍾意食菠蘿
重要罐頭嗰隻
你想要一個乜嘢答案？

老老實實 係香港大 唔係食開d正宗pizza 有邊個會接受唔到菠蘿? 頂多覺得唔好食 但係香港pizza有菠蘿咁多年黎都係主流 第一次接觸pizza就已經有菠蘿 點會覺得有問題

所有熟食有菠蘿都唔食

大家要分清楚
你本身唔食煮左既菠蘿 / 唔食菠蘿 同 正宗PIZZA唔落菠蘿係2樣野
你見到PIZZA上面有菠蘿而唔食, 係因為你唔鍾意食
而唔係因為佢正唔正宗

我唔認為香港長大既人會因為PIZZA唔夠正宗而唔食
你地會唔會因為咖哩唔係正宗, 無落咩咩香料就唔食?
會唔會因為壽司無落醋而唔食?

無撚錯 鍾意食同正宗係兩回事

不過其實個post講緊鍾唔鍾意食 其實係我地俾人擾亂咗焦點

係近年先有得上三登上討論區呻啫
以前上網都冇唔通寫信同friend 呻咩

難以接受，好痛苦
點解好地地pizza上面要加菠蘿啫

巴打你真係誤會咗
絕對唔係優越感問題
係完全唔啱答嘅問題
最多只能接受夏威夷有菠蘿
其實連夏威夷我都唔會主動叫
人地叫咗我食兩啖噉解

之前無條鬼佬話接受唔到pizza 上面有菠蘿個陣唔見你地班垃圾出黎屌，個個依家就講撚到點點點，仲講撚到送入面放菠蘿唔得，食撚左咕嚕肉咁撚多年，你班食屎狗咁多年都無屌過？跟風就跟風啦，想人覺得你高人一等就直接出聲啦，垃圾

唔接受pizza有菠蘿同唔接受咕嚕肉有菠蘿有咩關係
兩樣野黎

班人既POINT係
咸野+甜野 一D都唔MATCH, 覺得好難食
但係咕嚕肉有菠蘿 一樣咸野+甜野 但係又唔出聲架WOR

我覺得唔同菜式好難比較

爸打有無考慮做政府?
不評論個別菜式

一個人既口味通常就FIX既, 一變就全個口味變
EG. 細個愛食甜, 大個唔食甜
但係就唔會10月1號食PIZZA 咸野+甜野 一D都唔MATCH, 覺得好難食
10月2號食咕嚕肉覺得無問題

可能比PIZZAHUT荼毒得太緊要
我覺得有菠蘿都冇咩問題
自己覺得好食咪囉
周不時promo餅重有水蜜桃添
反而我接受唔到酸野

香港大撚把意大利餐廳有pizza 食
有幾多間有菠蘿pizza啊
巴打重話主流有菠蘿
黑人問號.jpg
係得pizza hut 有咋
意粉屋主打美式pizza 都冇

會
鮨唔落醋我真係唔食

你又知道人地冇屌過？
你不如問吓蔡瀾倪匡嗰班有冇屌過咕嚕肉
乜嘢都覺得人地扮高級刷優越感
你使唔使咁自悲啊
我80年代已經開始屌菠蘿pizza 喇
條鬼佬跟我風咋

咁香港果D你應該唔會食

我開po純粹想知有冇同路人 咁都有得屌到去其他位 我真係

pizza無菠蘿不如唔好食

pizza落咩都好食

其實大家唔洗講到正唔正宗 跟唔跟風 優唔優越感 講到咁撚遠 我淨係想知大家接唔接受到 扯到咁撚遠 咩料

其實點解唔可以放菠蘿

我開po原意想問大家接唔接受到 結果可以講到咁撚遠 上面班人將件事無限放大引戰 兒登真係

香港嗰啲其實大部分都有落
係落得輕手啲或者撈唔勻會覺得淡
不過唔離題喇

好扮野

菠蘿垃圾食物

垃圾菠蘿

巴打又知唔知咩係主流
幾間連鎖pizza店全部都有菠蘿 自己上去睇menu
係啊好多意大利餐廳啊 有幾多人食開呢d? napoletana以外都唔會試其他style啦
大佬pizza hut學生哥lunch都上去食wo 邊個係主流都好清晰啊嘛
近呢幾年或許資訊流通咗d人會慢慢識食咗 但係普通人由第一次接觸已經係食菠蘿pizza 談唔上接受唔到呢d唔正宗嘅野 或者巴打由細個食開好野 咁唔好意思lo我太貼地

PIZZA上面冇菠蘿我同你死過!

有啲PIZZA肉好鹹
有菠蘿好食啲

好食就得了

巴打千祈唔好誤會
我同你一樣
我都係講緊pizza hut 意粉屋嗰啲連鎖嘢
其實真係近呢幾年啲人食厭咗老套pizza 款先至攪咁多花臣口味又菠蘿又邊桃又盛
以前都係得夏威夷至落菠蘿咋
學生哥餐亦如是
你用今日嘅menu 睇就梗係好似你噉講啦
但係上面班巴絲多次噉話由細食菠蘿pizza 食到大
我就真係不能認同
菠蘿pizza 真係唔係主流
乜乜Deluxe supreme meatlover 嗰啲先至係主流
至於意大利餐廳我會認為margherita 最主流

咁多人正評
世界變啦

扮乜撚正宗

扮乜撚嘢正宗啊，正宗嘅Pizza係中國嘅蔥油餅😎😎咩意大利Pizza都唔正宗

他乡遇故支 ，利害了我的国

如果唔係Gordan Ramsay呢啲名人係到屌，大家食咁多年都唔會屌，明明我細個開始食海鮮批都會有菠蘿，而人人都食得好開心，依家一落order就話「唔要菠蘿！」

戅鳩

劣食都有人追捧

不嬲都會邊食塊pizza邊夾走D菠蘿, 成塊野咸既再加少少甜味真係好撚唔夾, 係我知道正宗pizza原來係唔加菠蘿之前一直都係咁食

我夠話正宗炒飯唔應該加菠蘿

岩, 菠蘿炒飯根本食落就係怪怪地咁

呃啦 樓主肯定聽完啲食家先出黎扮Pro

我個人就好撚憎張d生果擺落咸食到
菠蘿又好,乜野都好
個味都唔撚夾

食pizza梗係想食咸味嘢，ham/cheese呢啲

水果偏偏絕大部分都係酸酸甜甜
唔知加落去做咩鳩

勁鐘意食菠蘿
pizza必須要有菠蘿！

由細到大都整走d菠蘿

知唔知乜撚野叫中和呀，唔撚識食咪撚係度扮食家啦碌柒

幾時有話自己食家
唔鐘意食水果pizza都唔畀

你個pizza茄膏？

問過意大利人話因為菠蘿係fruit 佢地接受唔到fruit係pizza上面

點解好食嘅野一定要係正宗？

咁唔通食拉麵祗去上海？